Firstrade個app真係好撚垃圾

平時淨係用網頁交易都唔多覺
琴晚屎忽痕用左App打算放盤
結果因為佢買入同賣出個介面完全冇分別淨係上面有粒制比你簡，唔撚小心變左買盤
仲要美國佬有Day trade limit
結果由賺錢變蝕錢
好喇大家黎恥笑我喇我打算轉IB算喇

用網頁版是常識吧

用sofi啦，好好多

貪平怪邊個呢

有時諗住落limit 轉頭噤錯落咗market
變咗接當日最高位嘅貨

Sofi有冇SIPC?

冇

係咪入夠$25k就冇day trade limit?

好似10k ?

咁其實好易過啫，玩得day trade，唔會少過10k本啦

要25k利申冇

我都禁錯
好在無輸

All in BYND，下星期就有啦

網頁版之前都係 default左係買 想沽果陣唔記得轉就gg

之前用耀才都係咁，冇㩒賣就default係買
搞到輸錢

輸左好撚多
D卷商真係好撚垃圾

有

鬼叫你窮

有本又想要離岸戶口+sipc有咩揀

CS internatioanl

竟然係咁，我用富途買賣盤個掣好清晰喎

你自己色盲姐

我都知自己柒架喇
想上黎搵下有冇人都係咁柒姐
結果其實都唔少

唔齊全係真既

但你呢d禁錯制 都賴9人 會唔會過份左